小組討論！

小組討論講時事！點樣可以諗到多d point?

除口罩講

平時可以睇多啲新聞，試下從唔同既角度去睇個問題，記下唔同人既觀點，黎黎去去都係果陣新聞架啦，到你考試果陣時間又緊迫有時未必諗到咁多，我覺得討論既說話技巧比較重要啲

邊度學到！黎緊考入境！

最緊要有獨立見解
當年dse中文考共識題 揀左個一定冇人講既黎講就碌左個5星星番黎

但係我唔夠班後生快同多point

睇多啲連登新聞po
啲comment學到好多野

仲有小組討論咩

推

錯post

講真？

考入境